［M記］關於8月尾出嘅飽

8月尾即將推出返板燒雞腿飽

舊板燒雞腿應該同以前唔同味

期待下

飽? 你好飽?

屌你老母臭閪
飽啊